60歲嚟講 林鄭算唔算叫靚女

肌膚緊緻度唔會差過同年齡嘅明星
真係唔錯

利申無丁過佢

雷老師...

棋靈王?

以為棋靈王

咪咁癡線啦

唔係

但唔講真係唔覺佢六十
仲正過某啲四十歲嘅女人

師兄食得幾偏下

真心
暫且唔討論佢施政定為人
純粹講樣講氣質 唔差喎

但同佢扑野一定好chur

斯文得嚟又好硬淨

咪玩啦

認真
如果佢唔係行政長官
當佢係路人甲
六十歲嚟講 真係唔講得笑

樓主如果唔想好似棋靈王咁，就深潛啦

唔講以為係陳秀惠個家姐咁樣，後生果時都唔靚啦。

點解樓主要對一個有2個仔,經都應該停戀埋既阿婆有幻想?
祝早日康復!

後生嗰陣係唔靚
但愈老愈有味道

家燕媽媽就後生靚
我覺得而家嘅林鄭分分鐘掂過do 姐
有冇人認同

有條紅線係個閪入面

係 讀kong u 又有學識 只係因為支共政權太仆街 鍊住佢春袋先搞到咁 如果係英國人時代 相信佢會做得唔錯

耆齡王二號機

當時讀到kongu
可惜人老左就會糊塗 不思進取 食古不化

英國時代係都品客做左啦
點輪到佢

想屌佢？

真係好撚痴線

後生嗰陣係唔靚
但愈老愈有味道
味道